5.) Juhhan Waino kaewas et Hans Sandi on minnole lubbatud heinamaad tükki ärra niitnud.
Hans Sandi tunnistas ma pölle niitnud se on minno omma heinam
Selle peale saatsid tallittaja abbimehhe Mart Ulla senna watama kes sedda wahhet selgeste peab teadma.
jäeb polele
